換咗新身分證嗰啲巿民，再去遊行係咪仆硬街

照去 今次唔去唔使旨意有機會再去

用錫紙包住

有防 RFID 卡套的

戴口罩 cap 帽 眼鏡

黑超

又得啫

死唔信支那科技咁先進

干擾人面辨識眼鏡

包實耳仔先最實際

平平地買一卷包乜都得啦

好多地方都有得賣Secrid 銀包
可以防RFID

人樣依家真係認到

蒙面都得？不過某國可以無差別拉人，使撚認到

整鳩自己人民既科技係宇宙第一

不如用淋奠個仆街樣

放心 暫時未有5G 係香港